## 合約待同意(音樂授權)
___

- 版權人員請廠商登入連結同意合約。

- **版權人員：**
    - **13. 刪除申請**為版權人員時才會顯示。<br><br>

- **法務人員：**
    - **12. 合約連結**置右顯示。<br><br>

![ReviewFinish](/images/contract/ReviewFinish.jpg)

![Dialog3](/images/contract/Dialog3.jpg)

**1. 導覽列(Breadcrumb)：**  
- 元件為文字連結複合文字
- 文字內容為：**{廠商名稱}**/音樂授權/待廠商同意
- 廠商名稱為文字連結，點擊後打開該廠商的個別廠商頁面新分頁。<br><br>

**2. 合約預覽：**  
- 元件為按鈕
- 點擊後開新分頁顯示目前的合約設定所產生的完整文字內容。
- 此連結需對外，讓版權能夠填寫資料完畢後，先提供連結給廠商過目。<br><br>

**3. 合約基本資料：**  
- 元件內有多組資料需要填寫。
- 欄位包含：合約類型/專屬類型權限/合約名稱/合約開始時間/合約期限/是否自動續約/付款幣別/著作授權類型/授權區域/授權平台&客戶獲得拆分比
- 剛進頁面時欄位資料會根據版權人員申請時所填寫的情況顯示。
- 待同意階段合約基本資料無法修改。<br><br>

**4. 專案標的：**  
- 內有三組輸入區域。
- 欄位包含：EAN碼/ISRC碼/專輯名稱
- 若合約類型為專案合約則顯示，反之則不顯示。
- 若顯示則最少需要一組輸入區域tram完後長度大於0。
- 待同意階段合約基本資料無法修改。<br><br>

**5. 合約進階資料：**  
- 元件為輸入區域。
- 欄位包含：預付款/修改文字。
- 待同意階段合約基本資料無法修改。<br><br>

**6. 合約日誌：**  
- 內為對於此合約進行操作的歷史訊息。
- 列表欄位包含：日期/事件類型/補充描述/記錄人
- 若列表放置後高度大於預設高度，則可滾動此列表區域。
- 滾動列表時標頭於區域內置頂顯示。<br><br>

**7. 合約日誌日期：**
- 元件為文字。
- 顯示的格式為yyyy-MM-dd。
- 時間為該次的操作日期。<br><br>

**8. 事件類型：**
- 元件為文字。
- 顯示文字類型有：申請合約 / 審核完成 / 完成合約簽署 / 修改合約 / 新增補充協議。
- **申請合約：**  
  版權申請合約時產生。
- **審核完成：**  
  法務審核版權的合約申請完成時產生。
- **完成合約簽署：**  
  廠商於線上簽署合約時產生，以及法務新增紙本合約完成時產生。  
- **修改合約：**  
  法務於合約審核完成或合約完成簽署時，調整合約內的參數時產生。  
- **新增補充協議：**
  法務於合約內新增補充協議時產生。<br><br>

**9. 補充敘述：**
- 元件為文字。
- 內容為該次操作時的補充敘述欄位所填寫的內容。<br><br>

**10. 記錄人：**
- 元件為文字。
- 內容為該次操作時的人員名稱。<br><br>

**11. 補充敘述：**
- 元件為輸入區域。
- 法務人員填寫此次審核的相關敘述。<br><br>

**12. 合約連結：**
- 元件為ㄧ文字及一按鈕。
- 文字顯示內容為廠商簽署和約的網址。
- 此連結需廠商登入後才能進行簽署。
- 此連結需能對外連線。
- 按鈕為複製連結使用，點擊後可複製此文字到剪貼簿上。<br><br>

**13. 刪除申請：**
- 元件為ㄧ按鈕。
- 點擊後跳出ㄧDialog詢問是否確定刪除申請<br><br>

**14. Dialog：**
- 元件為一Dialog。
- 顯示當下合約申請的基本資料及兩個按鈕：確定刪除及取消刪除。
- 顯示時元件外背景為黑色半透明遮罩。<br><br> 

**15. 刪除描述：**
- 元件為一文字。
- 顯示內容為：  
  請問是否確定刪除此次申請？  
  合約名稱：**{此合約申請時選填的合約名稱}**  
  公司名稱：**{此合約的申請廠商名稱}**  
  負責PM：**{此合約申請的起案人}** <br><br> 

**16. 確定刪除：**
- 元件為一按鈕。
- 點擊後將此申請狀態改為已刪除，不再出現於合約申請管理內。
- 畫面跳轉回合約申請管理頁面。<br><br> 

**17. 取消刪除：**
- 元件為一按鈕。
- 點擊後將關閉此Dialog。<br><br>
